到底點解d廢老甘中意去完廁所唔洗手#:o)#b

成日去商場廁所都見廢老去完唔洗手拉對門
搞到我每次都要用紙巾包住先敢開門
同埋屋企有個老人家又係成日去完廁所唔洗手做家務
到底呢個係咩心態

甘你老母呀

甘你老母